想買靚生果，去邊到買好？

果欄其實唔係話真係好高質
一田啲超市係靚，但係貴得跨張
各位巴絲去開邊到買多

citysuper

你唔會買到royal級架

九龍城

apple store

九龍城街市附近啲生果檔

一定要訂，出面買唔到